幾時開始香港人會用好多大陸用詞

咩大媽，之前邊有人叫大媽，叫呀嬋、呀姐.

手機 以前叫手提電話/手提/電話
依家個個都叫手機

香港人好易被影響

小三

咩屌打，顏值，親，都係 。

6666

香港傳媒用得多
加埋又多人睇大陸節目

優化

x到一個點
亮點
失聯

顏值唔係台灣話黎咩？

同埋香港冇後代

閨蜜
近幾年好多人用

啲仆街傳媒係撚咁用
尤其主打年青人嗰啲
香港人又易受影響

70後
80後
90後
00後

後你老母

屌打都係大陸字咩

開通
你老母就想法開通啦
啟用唔撚識用？

開車
以前講揸車

大陸叫手電喎

冇話特別針對 但係我覺得追韓星既人比較多用大陸字
身邊追韓星嗰d fd好多都成日用微博 睇得多自然就會跟住用

大媽 > 支那大嬸專稱
師奶/啊嬋 > 非支那大嬸

我係咁用法

證明韓狗=冇腦

最佳化/提升